#香港市民抗議英國#“我们在我们自己的家，关你们英国什么事？我们自己家的事自己搞。”

已封鎖會員 起靈洲

終於有十個人以上的了

英國佬見到真係笑到仆街

小支支得番啲咁嘅貨色